大陸已經流傳緊之前被爆的前線個人資料

今日有朋友send左微博一個post比我睇
見到有大陸人repost左個前線個人資料個post
連google drive link 果d
我知google drive已經比人舉報左無左但我見到佢哋自己另外upload左上百度個drive
另外comment都有好多人話已經下載左又周圍傳播咁
建議各位真係小心d 而且真係無咩事都唔好去大陸

參與人數
具體人數有爭議。香港遊行的主辦方與警方公布人數慣來相差數倍，香港人早習慣取其平均[19]；但因為這次海外傳媒關注，人數統計得到前所未有的監督，統計的方法學及其政治化亦得到外媒深入報導。[9][21][22][23]該次主辦方公布「接近200萬零1人」（該「1人」代表6月15日因反修例訴求而墜樓身亡的梁凌杰），而警方則公布33.8萬[e]，雙方的提供的數字惹來外媒如路透社[9]、BBC[21]、天下雜誌等廣泛質疑[22][23]。由於遊行倉促成行，不像6月9日與7月1日的遊行有人工智慧客觀統計，遊行雙方誇張的人數統計令到人工智慧取代傳統點算之議方興未艾。[5][68]。眾多第三方統計之中，路透社與一眾日本傳媒僅引用了在現場調試[5]人工智慧系統的葉兆輝所提供的估算「50－80萬人」[6][7][8]。

其他未被外媒引用的第三方統計有：建築測量師姚松炎博士沒到場，憑人流量公式推算1,120,000至1,840,000人[10]；香港科技大學經濟系雷鼎鳴派員到場，以面積乘以人口密度推算有400,000人[11]，惟得州州立大學地理系副教授鄒之喬於覆檢雷鼎鳴在6月9日得出的數據，指當時面積應為14.8萬平方公里[69]，該次遊行更大但雷氏訂正面積亦僅為10.5萬平方公里[11]；傳媒人李鴻彥委託梁元邦的公司用大數據追蹤關鍵字的Trending moving average，事前預測892,000（置信區間85%）至 1,442,000（置信區間72%）人，事前警告輿情洶湧[12][70]。
--------------------------------------------------------------------
200萬人backup

push